====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Il serait vain de vouloir imiter des formes de nature , de chercher à déguiser certaines autoroutes en vallées .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

